原來牛佬開嘅「古惑仔冰室」今日開張

來忘掉錯對
來懷念過去

仲以為係蕉皮開個間

熱狗 不了

過癮喎

好比心機裝修

自稱三合會

柒

杯嘢飲好似幾過癮喎

係光榮斜對面

頂撚死佢

叫細細粒，嚟個大大隻

被龍心屌嗰個牛佬?

借封面去呃鳩人嘅古惑仔？

走住嚟屌

好撚老土.....成陣九十年代MK味 o係曬度
你去埋我果份

老老十十

係裡面講數開拖會點??

裝修幾有心思

仲以為係屌住走既牛佬

我都唔識欣賞

古惑仔唔係一陣MK味 咁應該點

想試，藍定黃？

車寶山肉醬意粉

今時今日古惑仔仲邊有「義」字
全部變晒政權打手，互相利用，一齊欺壓香港人
心中得個「利」字

熱狗

咁當然係九十年代MK味，唔通係抖音式MK味

721白衫黑社會 = 現實版古感仔
邊度有義, 有錢就平民都打

唔好話迪士尼好撚卡通?

一本句句屌老母既漫畫 咁多人會課金去買。

點解熱狗

X2

減肥冰室

No thanks

上連登咁耐第一次見會lag 既gif

睇撚完福田冚家剷之後無睇

可唔可以遮撚咗陳小春個柒樣

執硬
佢嗰位喺TST係十大衰位嚟
我唔知係風水唔好定點，總之之前間間都執笠
旺角女人街口都有個類似嘅閣樓位又係狂執
其實有去開TST都知，都唔知點解揀嗰個位

記得有期古惑仔寫人收錢搞事，真係黃？

成浸污煙漲氣嘅mk柒味攻埋嚟, 隔住個mon都頂唔撚順
最柒係個老mk喺度懷緬嗰浸古惑仔柒味, 仲要覺得開古惑仔冰室成件事好有taste先難頂

九十年代mk味就係浩南味

搞到好似博物館搞展覽咁
黑社會係與民為敵 香港人係唔會忘記7,21
吹奏黑社會?趁早收皮啦

吹奏黑社會真係不敢恭維
但呢間都算係黃店

走啦 我唔想搞大件事佢啊

最憎90年代果啲mk黑社會

做左黑警俱樂部就差唔多

有無得投長紅先？

個 feel 好似D 老坑細數自己當年點捱得苦
問題唔係你捱唔捱到, 而係你拎D 柒野黎向外人炫耀 , 仲要自覺感覺良好

開餐廳=實業
睇下撐得幾耐
好食是良知

笑到仆街

有冇烏鴉哥幫手落單

叫陳浩南落單勁尷尬

有浸柒味

毛澤東像有冇興趣？

藍到仆街都吹奏

烏鴉：『關二哥』.jpg

「古惑仔」期期封面撐示威者, 有買過/打算買嚟支持嘅全部入嚟睇睇內文

Pin this

冰室
啲枱櫈整到西餐廳咁冰乜撚嘢室

仆街
btw牛撚不了

幾正

熱狗撚，不過牛佬好憎狗

今日好似有莊思X 去剪綵

大家一於為藍店加油！
大大力宣傳💪🏻💪🏻💪🏻

原來係藍

柒到無倫
想食情懷都唔係咁

成班都屌佢藍 on99

Upload返先，有圖有真相
唔係屈

佢埋左熱狗堆好耐
古惑仔畫埋黃洋達鄭松泰

熱狗主力屌黃
你自己諗

細細粒 邊到細？

牛佬走去熱血時報就知佢係咩人, 蘋果戇鳩鳩同個反你既人寫野.

自己 Search "牛佬 熱血" 大把野睇. 熱血咁撚勁你洗撚上蘋果?

唔係黃
只係佢都唔妥差佬同政府
牛佬係老屎忽心態屌鳩後生

黃乜鬼
熱狗最憎人話自己係黃

認真 如果真係福田就完 我會好欣賞牛佬

睇裝修都幾揼本

仲整埋直播房 諗住係咁請kol撐場？

係囉
明明721 黑社會有份
仲有人中意蠱惑仔
話知本漫畫黃定藍 個價值觀本身就唔啱
乜撚野友情歲月 見財失義就有

係咪第一間黃色+好人經濟圈嘅店？

有無 愛我啤酒？

"總之唔好影響我本書銷量"

重溫返牛佬點抹黑香港示威者

「古惑仔」期期封面撐示威者, 有買過/打算買嚟支持嘅全部入嚟睇睇內文

唔妥差佬同政府就黃咩
阻住佢地搵食丫嘛

如果咁都比佢搞得成
成個風氣就助長班黑社會
第時多咗人入會
黑社會勢力大咗 日日721都得

牛佬係熱狗金主 (好似）
同黃洋達好撚friend

大飛邊有咁撚大隻

牛佬份人睇錢至上
佢對《古惑仔》套作品都毫無感情（係佢自己講）
對政治傾向更加係熱狗式屌晒全世界
但有班Fans鍾意送錢俾佢駛都無計
佢都擺明當班Fans係櫃員機任佢撳

大陸狗好鐘意睇
d on 9抖陰模仿片睇到患末期尷尬癌

Pin啦

有陣講唔出ge 柒味

睇返中央對熱狗既高度評價

真藍
個時睇到佢作示威個chapter on9到核爆
仲要作個黃絲女仔俾黑社會肥仔食咗

唔會去

但我覺得佢果句係想講
驚之後會俾港共秋後算賬喎

牛佬只係個睇錢就跟風擺既人

應該攞以和為貴就差唔多

熱血公民開，不了

真呀 已經2021年仲搞呢啲嘢

所以話佢唔係黃
我覺得佢純粹當政治係另一門生意看待
只要有聽過佢以前啲節目
就知佢係純粹講錢嘅商人
咩道德良知佢當係笑話
佢同熱狗埋堆
都係想學下點樣吸納班傻鳩政治宅做Fans吸錢
佢對咩社會公義、民主自由係完全無興趣
眼入面純粹只有錢
而心底裏係老屎忽心態
睇唔起啲窮嘅細路
我自己就將佢同施永青歸類為同一類人

個重點應該係講會唔會去

pin this la diu

封面係黃d人咪以為佢真係黃，人係咁膚淺，有d仲影相放上social media話支持黃圈，打句我好撚鍾意香港 caption

好人經濟圈

熱狗冰室，不了

屌，華康字體

點解？黃架咩

我以為黃，樓上話藍

熱狗嚟㗎

不了 牛佬藍到仆街

同二五仔冇乜分別

你有冇睇過內容

仲拎古惑佬做招牌
俾佢玩爛左啦

可能佢崇尚刀手價值呢

求pin!

咁係咪每日都要猜包剪dup輸左個個就要著件陳浩南件衫

佢出過d幾百蚊tee,幾撚掠水，件tee正面印陳浩車煲煙相加黑底色咁撚老土著出街一定比人笑

唔係反左面咩
聽大肥節目講牛佬話同黃洋達唔係好熟

就係呢條撚樣搞到香港咁撚多黑社會

同牙達埋哂堆

唔係因為佢老屎忽
佢主要係憎差佬
但佢亦係黃洋達啲friend
嗰時雨傘黃洋達有落場
所以嗰時畫啲嘢就企响示威者
呢兩年都都會畫啲嘢屌鳩差佬
但黃洋達屌鳩成個運動佢未又屌埋一份畫好多嘢抹黑返個運動

以為走住黎屌果個

唔熟到畫埋黃洋達入去做角色？

痴撚線

鳩達起碼無講人收錢搞事，又話姐搞破壞無建設，最多話d人應該要信熱狗，唔信就笨柒

痴埋黃洋達個乞衣到， 睇住佢本書愈寫愈柒。

後來仲學埋熱狗玩死忠fans 方向， 開埋d 古惑仔fans club 搞小圈子。 後期銷量唔得仲係咁加價， 再叫d 死忠一個人買幾本。 學埋黃洋達開網台叫人課金

揸咩呀 點揸呀 咁揸定咁揸呀

牛佬真係回撚晒磄

有冇諗過佢地係物以類聚先會聚埋一堆

千人大戰我都覺得鳩，後尾愈寫愈柒，睇得出無心亂寫，似無大綱個日飲完酒諗到咩就寫咩，懷疑佢睇返自己d野都唔會知自己畫緊咩

樓主唔會pin

動物台已經俾人屌到臭晒
轉到黎cc台發揚光大

牛佬仲活喺上世紀

個陣識人買完放上facebook話撐黃圈，我留言話內文係屌黃絲 佢即刻話我無特登開黎睇，之後仲有買同影封面打卡

二代冇一個寫得起， 唔得就殺左個角色
一係就寫到佢變白痴

來淫亂派對

過氣廢老一個

新個本李浩東好快摺書，而家要接蛇貓門黎畫泳日

知唔知點解佢把心一橫，寫到冚家剷？

係囉，內容根本同封面一啲關係都無

「底褲好黃」既代表人物
封面殺手呃人買黎打咭
內容繼續滿足佢班死忠老mk藍屍

有黃洋達份既野， 邊到搞得起
最叻殺雞取卵， cup 完水再開個新既再cup

Diu , 封面扮黃，內文勁藍，想食兩家茶禮

寫死徐世飛， 唔知做乜鳩 然後寫寫下， 又搵返d 7-80歲既人出黎打 天收既古董都挖返出黎

Cls

徐世飛有潛力寫得起佢又為求即食整死佢整埋d洪興殺手，暗黑之門殺人。老老豆豆佢寫個個無厘里頭阿志可觀性仲高過個班一個月就收工神人「一睇佢就知係食腦之人」

同打完對個劇情推進無幫助，動機都係唔夠充分去到非打不可，甚至直程係無厘頭，咩公海之戰，結局之戰

有期北韓佬寫得幾好， 寫寫下又係變左路人甲condom 角色， 比人練功升lv

佈置係幾靚

入黎就係想睇呢個牛佬

二代得兩個寫得起,
一個刀巴仁
一個細飛
偏偏寫到後面67咁

呢個過左大馬有自己班底，無厘頭過左去香港同佐敦合作，寫寫下變左under人，前言不對後語

刀疤仁靠旁白，劇情上根本唔覺有點描寫佢

今時今日嘅古惑仔有制服

竟然無東星耀陽？！

一出場吹雞劈地中海其實幾有氣勢

你問返我佢有咩代表作， 我而家真係講唔出
一咪話佢當打好旺， 旁白講到好勁

大天二都話有一個故事擔正打車寶山， 仁仔一味打埋d 二打六記都記唔起

咩年代仲古惑仔

食老本，消費d fans 姐

不如開間連登仔冰室啦

黑社會究竟有咩咁值得俾人吹捧？

香港永遠都係咁
無裝修+無服務+無咩好食=普通茶記 唔平唔貴
有裝修+有服務果啲，多數又係垃圾食物
gimmick野呃鳩香港人

屌佢真係咁鐘意個故事嘅話
就唔會尾段搞撚到成本嘢垃圾咁啦
爛尾之後仲要拎返出嚟再搵錢
次次見到古惑仔漫畫啲嘢
都諗起佢最後對個故事同啲角色係幾不負責任

立場同渣家軍都係分化
我就不了

應該好快收皮

大把材料比佢寫故仔，陳浩南同韓賓爭位猜忌，徐世飛轉會過外母檔，寫實同深入寫黑仔同佢d南亞黑幫，佢根本無心寫，係度賴讀者，賴盜版

仲有遊子健

facebook 長期有班死忠吹奏 奶到牛佬覺得自己寫得好掂， 唔洗理銷量。 但係本書一跌， 佢又玩埋d 千人大戰想去谷書， 結果寫到9 唔搭8

不過講真主題餐廳好難長做

你有冇睇佢facebook 個group, 好多死忠日夜幫佢含撚 十足十熱狗既模式， 自己玩死自己

真心鐘意呢個故仔嗰啲
冇可能會對佢尾段咁樣處理本書而唔嬲
真係好撚浪費成本書經營咁多年嘅框架
變撚到成班弱智暴力傾向
日日掛住打交嘅青山病人

佢完全唔鍾意個故事
不過有傻鳩Fans送錢俾佢
佢唔要又會覺得好可惜

認住我呀 牛佬呀

先幾個星期仲有一齊做節目，就算唔係好熟都算熟

打擂台、隻揪、殺手、千人大戰無限loop

次次都大梵、佐維、立花做外援， 堂堂泰國一哥大梵獲獲同佢落場做爛頭卒

你俾錢就可以畫埋你

牛佬最錯係殺哂班有收視既
捧班廢柴出黎
一唔受歡迎又殺左佢

自稱三合會唔係犯法?

狗達係主動痴埋牛佬到， 有聽節目就知。
狗達不斷比高帽佢帶，同埋刷鞋， 想消費佢既fans 搵錢 牛佬寫古惑仔最後果3-4年真係食懵咗， 得閒就同埋狗達飲酒搞fans club, 做網台

洪興殺手鬼刀華，梁小東，何小海

唔多唔少，互惠互利啦

因為佢諗唔到仲有咩野再寫落去

咪索性寫鳩死曬再煲起第二代

點知自己已經回撚曬塘寫唔起

狗達仲教牛佬開班教人做編劇， 好似收萬幾蚊一位， 都爆晒後期做既野完全行緊熱狗果套， 不斷消費fans cup 水

古惑仔本書最後寫到要摺， 點都關黃洋達事

警黑一家

未同黃洋達一齊就好正常,同佢一齊後垃圾到無人睇

係 我都記得
保持距離

原本睇好世飛會擔當唔少戲份, 點知條撚樣寫到真係擔大旗擔到死撚埋

臨尾個劇情真係唔知想點, 好似臨時諗到乜就畫乜, 諗唔到就畫打交打返幾期先

點解唔印包皮

如果佢有自知之明就福田之戰打完就應該結左佢至少會比而家少好多負皮

係咪玩野 玩野入公廁

係咪可以入去反枱 係我就日日入去單手反枱

咁都好過肥屍開個檔嘅

應該好撚快執

而家只會諗到警黑合作

有冇得揸 & 啜細細粒對奶？

嗰幾期封面扮黃引鳩人買，入面藍絲諗到嘅故事情節

2014 肯畫呢啲 肯咁樣講野 算係咁？

有冇車仔Maggie肉醬意吃

比咗陀地味

點解後面無乜見阿達出場

好人好者群埋熱狗
真心撐唔落

義字拆開 就係我是羔羊
為咗錢 班古惑仔咩都做得出
你有錢 林奠都綁架到

有無銅鑼灣巨根陳浩南落場先

［雄風再現］好想同鄭伊健瘋狂格劍！！！

有無邱淑貞溫泉蛋🤣

成個亞洲都好多人睇囉...

走啦 唔想搞大佢

除咗手足冇咁大隻其實都幾寫實

藍到紅啦

係鳩焦皮。。。但果個四眼仔我唔記得乜名。。

傻鳩
佢最叻做標題黨
入面內容又係另一回事

熱狗嚟

只可惜牛師傅係都要跟著熱血公民呢一啲人渣敗類

伊波拉？

陳浩南會吹雞

屌我開頭都以為係

呢幾頁漫畫有咩問題

牛佬 不了

睇咗咁多年佢點消費讀者，帶頭加價，破壞經典
而家仲開間野出嚟食尾水

仲諗住蔣生亂入.....

古惑仔真係香港電影史上一大污點用咁低俗既野去代表香港輝煌既電影史

有冇啲意頭野 車寶山意粉咁

真係熱狗

有咩事，咪四四六六拆掂佢囉

莊思敏

咪係囉
靚坤係古惑仔都有教啦

你地四，我地六😡

本漫畫由最初好公整既故仔
到後尾越來越垃圾，變成一堆武俠仙劇笑話
而家仲要拎來開間咁既爛鳩Cafe 食埋最後尾水
我屌你老母啦牛佬
估計不出一年又要收皮

有無得bid長紅？

無睇過古惑仔，但2021仲用古惑仔開餐廳，真心老土到行過都無眼睇

我出多一百蚊

UST蝻亞蝗撐藍屍

餐牌

以為同龍心/絕心/bubu boy/王小虎/克霖醒嘈個件

五草野一個早餐
光榮都唔驚你啦

我要大細毛魔像 做都要做俾我

喂 𡃁仔南 過嚟幫我落單呀

其實佢哋間冰室大可以用有花㾗嘅二手枱櫈，
咪話係D古惑仔收數甚至開過片留低！咁就更加有江湖味道啦！

柒到好尷尬
dllm破壞我d 童年回憶

牛屎佬好呃

牛佬facebook有出過post叫人比意見改咩菜名

以前聽過佢節目
都應該係熱時最好聽嘅節目
佢絕對唔係藍
可以話佢係港豬或者淺黃
佢都算支持民主
當然揾錢緊要啲

佢而家有手提電話未

幫佢講多句
其實佢本漫畫同套電影係無回事
啲𡃁仔可能睇咗電影想入會
但漫畫講好多醜陋嘢

世飛，九紋龍大佬黃志（？）呢啲有潛質就寫死佢

差唔多每一頁都有幾句X你老母

手機都唔用點做生意
日日坐office聽電話？

後期就亂鳩咁寫，福田之戰之前就寫陳浩南心狠手辣，殺人全家，股票輸發爛炸買起對家，烏鴉聖誕節殺老豆，耀揚玩人條女，火山無錢還比人揪個頭去火鍋油炸，仲比人殺全家

牛佬會唔會貼埋呢幾幅圖喺門口俾人知佢點抹黑抗爭者

垃圾黑社會都要開間嘢出嚟吹奏

擺陳小春出黎倒米？
仲要請cctvb明顯藍屍偽人做開幕

50蚊食個早餐

國際大鱷韓賓變咗小氣港女
粉南奪位個段睇到好尷尬

賴盜版嗰排真係好好笑
書邊係咁加啲字屌人上傳

最尾白粉南同大飛 計落六十有多都仲係最好打都on9
新一代打輸要佢地出手

黃力
嗰時都以為會有得擔大旗
屌佢咁快寫死佢

唉，看新不輩xxx
啲聞到棺材香嘅老嘢打唔過:
畢竟，拳怕少壯啊！

追番呢度討論金句同內容個啲post笑撚死如日方中 綠武 南哥前途凍過水

啲新一代唔知為死而死
全部人嘅仔女都一定係流着江湖嘅血

郁啲又打 唔知打乜春
每期睇完好似冇睇過咁

btw覺得畫風最靚係k1到1500期左右
之後所有人都一樣樣 全部大大格
當然最早期畫風睇番都好有feel

係
嗰時睇到世飛成team人比人炒起冚家產
真係好想棄書
新一代本來最好睇係佢

佢過檔起碼有啲轉折
最尾同趙縈啲血流個心出黎 大佬好尷尬

呢個死得on9過世飛
死佢拍檔
跟住佢幫佢不擇手段報仇更好

講起又諗起個陶傑
又係唔知做乜

係先唔講黃藍，間野設計得係幾令，食物都就咁睇好過一般荼記(當然去到唔會做到影相咁)如果講政見咁咪撚去啦
下面講到點mk係因為你地仲係死𡃁仔果個年代仲未出世ja

pin乜撚，呢度多人話佢黃就黃，藍就藍

冇長紅我係唔會去

見到山雞食都食得唔安樂啦

係咪有碟碳燒山雞?

老夫子餐廳都好似消失左

漫畫原素over左有d俗好似夜總會咁覺得時代做得幾好

細個讀高中個陣成日都有班𡃁仔同學
問佢野就搵套戲入面啲對白答你
佢以為好型 而問野嘅人就不得要領

按劇情應該碎骨山雞
當年寫山雞之死幾好睇

咩價位

老夫子好似元朗仲有一間

好睇唔好食

旺角個間好似摺左

同埋連Hello Kitty 中菜都冇左好耐

中大伏 咪去
啲嘢食又貴又廢
早餐同下午茶就正路啲

尖沙咀邊個睇㗎!

入去食氣氛，食懷舊，食裝修嘅啫！
你要食平嘢唔該去一般茶餐廳啦！

用左一日啲餐具就甩色
啲嘢食難食到震
見啲呀姐著住件衫寫住 細細粒同水靈就想笑
個個傷嚟都皺晒眉

不了
留返比班熱狗食飽佢

廿年前開就話啫

男人著

真。好撚老土，2021仲古惑仔。你話擺紋身黑警揸西瓜刀就貼近2021啫，2021古條撚咩

炸雞翼要成78 做唔做得住呀
而家鬼知咩係古惑仔咩 開個姜b主題冰室分分鐘仲多人去

個中式早餐完全睇唔明

屌你早餐貴到咁

大梵掉佢落樓

個個位係黑骨棠陀地喎

垃圾

惠州政協加持

如果係黃店, 一定畀人笑係水魚圈

而家係好人經濟圈

淨係食古惑仔忠實讀者條水
都有幾千人嘅

唔請埋佢地?

冇瑞新同你開頭，你牛佬本古惑仔賣得？

成撚日借黃搏乜搏物我屌你老母正太監嚟！

我點解咁㷫？

我話追古惑仔初頭都唔差，越畫越戇鳩！我睇火武隻揪王仲好睇過你啲咩濕鳩大梵避子彈

你覺得收左錢？

執左佢啦教壞人

當pop up store搞就幾好，長期都咁，感覺好奇怪

不相信染絕病!
不感覺到疲累!
用性欲去競爭!
軟掉拼命再催!

一雙雙豐乳裡!
娃娃堆早已醉!
揀個對象又再進出黑暗臭穴裡!
她吹過已直立!

不需再軟頭垂!
在這夜裡啅多件
囡囡~

依個po勁多p牌打手
藍店唔洗柒到咁驚無人食喎

早餐比出邊貴$10-15

邊做得住

係咪即係加拿芬廣場對面，舊時棷林閣個位

係
個角色叫cheap 精

楚雖三戶 亡秦必楚

封面一回事
故事又一回事，故事有個角色叫cheap 精 閪人黎，佢收錢搞事

不過佢肯黃封面都某程度會預畀藍絲搞

好老實應該做唔長

佢專欄有條撚樣 直頭紅
叫咩馬王君

但都有黃專欄

游泳金牌 金尊貴

世飛其實好好寫, 又大飛老豆又長樂又毒蛇附馬爺
平時D劇情個性都係串咀格點都好過伊文華甘尚武同李志高

以為講緊唔想搞大佢果個牛佬
我剩係識果個
我就叫做牛佬
笑死

我都記得d 辯論 好r爆頭陳浩南既每個回覆咁都令韓賓語頓

屎咁難食就好笑

粉南打橫黎講
小學生都駁到佢

話大東唔係韓賓殺，係刀仔x
睇撚到燥

之後陳耀仲讚粉南係最佳龍頭

最on9係 發現自己個仔係臥底
懶偉大要留佢一命就爭龍頭
要攬哂d嘢上身 好撚老土
講到粉南咁有計 係咪應該要同班老表商量 爭龍頭=為寫而寫
看，這就是江湖神人xxxxxxx

好彩韓賓十三妹嘅後代冇寫到出黎
唔係一定柒到仆街
流着江湖的血！新一代xxxxxx

生滋又係死得好無謂
最on9係埋尾個話 是但寫句伊文華係一次行動中陣亡 癡線
伊文華明明又係駙馬 又係嘥咗

誰是游子健篇o個度又係戇鳩之最
3舊1新 既 卧底, 一開始就隊霖講左好耐既台灣仔同福建仔
然後9唔撚搭8 變左巨星之戰

睇睇吓，屌又打乜春，癡線

佢個仔又係好撚On9
台灣差佬執香港社團做臥底
仲要畀大法定無知喺圖書館搵到佢做差佬嘅相
飛沙飛中轉劉浩龍咩

二代全部都係柒，去襯托新不如舊
甘尚武插眼咬人，話太子之風,太子一定唔會咁做囉

跟住無啦啦講到小馬好好打

方盛滿最撚叻嘅智謀係送條囡畀刀疤仔屌同報警

仆街當年車寶山 分部究竟係咪牛佬寫架

我好撚懷疑

中興四鱷

擂台仔
但真係唔想睇騎呢友打囉
金正恩 小馬 金蒙空123
屌呢d當年k1 江湖巨人排名戰 入場嘅資格都無啦

係
揶林閣好耐好耐好耐之前
之後轉過n手
差不多每年, 頂多兩年都執笠
旺街衰位嚟

搵到耀揚去就正

夾硬湊夠數，尷尬到

最尾冇乜點睇
想問綠帽勇打撚死左雷霆同佢條舊菜未？

立花打死雷霆
射爆佢春袋

舊菜好似離開咗香港 無再提佢

仲要立花畀暗黑之門要脅
我屌喺呢個世界觀到 暗黑之門1-10名死嘅死，廢嘅廢

立花搵埋佐維 大梵 粉南 大飛 五丁友夠暗黑之門滅門十次啦

咁綠帽勇仲係成碌柒咁？
除左俾人搶左條女佢仲做過乜野？
李志高跛撚左之後裝假腳又係健步如飛
痴撚線

綠武係成碌柒
結局夾格話佢做咗洪興行動組渣fit人 當二路元帥
李志高就做咗軍師幫梁家仁
心諗 李志高幾時係食腦？

綠武打場海上擂台，打泰國金蒙空，唔夠打，出插眼咬耳仔，個泰國佬收錢做野唔想搏命自己跳水棄權

旁白話 綠武太子之風，仆街太子唔會玩插眼囉

擺明cap水仲覺得自己學到野

所以話啲熱狗真係網上兇狠
現實真係蠢過碌撚

上完班幻想自己做到編劇

同方舟計劃一樣
以為科完水有得上方舟

好記得佢地嗰陣時啲咀臉
「你地班港豬留返係香港慢慢玩啦」
點知而家啲小熱狗無bno又無讀大學
英國又無 加拿大又無
就日日屌鳩香港人走難

古惑仔閪都唔係呢幾年嘅事
福田一役開始閪
都十年前

上面好撚大，入口喺厚福街，
可能有一半面向加拿芬道，所以計加拿芬道租金
之前有朋友喺厚福街開舖，細佢一半都差唔多廿萬租，
佢果度租金點頂丫，
地方大用人多，賣野平，
點玩都冇數圍，唔使蝕錢都追唔返投入金額，
就算頂到2年，又比業主加租bye9bye

果籽話間餐廳籌備超過一年，唔怪得上年要寫衰示威者啦

咁佢黃封面都有後果嘅
佢都要預有藍絲 見到個黃封面搞佢

故事藍就係撚埋 黃絲讀者 跟風，為封面去買

正常有睇開呢幾年牛佬古惑仔嘅常睇讀者都知，內容好垃圾，唔撚會買

藍黃放埋一邊先
有朋友試完屌晒老母
話高級cafe價錢
茶記質素
無下次
食完仲要肚痛作嘔

有冇滿哥，雷霆，梁小東，何小海,北正恩呢d